結衣做你女朋友 但係佢有20隻手指

一隻手有10隻手指

啱晒我 正評

狗也不屌 負皮

10隻手指打飛機

比埋20隻腳趾我唔該